個教育局局長接受訪問時戴個口罩係藍色

上面寫住咩世紀長征，我懷疑佢犯咗國安法喎，佢呢個政治訊息令市民仇恨政府喎